[HKGBuddies]GFRIEND討論區(74) 나의 사랑 별 그리고 너

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN
演出日期：2017/7/9 (日)
演出時間：16:00
演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（20歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

大家好，距離<GFRIEND Mini Concert in HK> 只剩下數天 ~

我地整合左少少有應援的歌曲教學
有歌詞既廣東話空耳同應援示範影片！
大家可以練習下，亦可以趁機多熟悉歌曲！

初次來到香港主辦迷你演唱會的女友
大家一定要展現到香港Buddy既熱情啊！
要俾佢地留下美好既第一印象~

做好Buddy的本份 大家一起大聲熱烈應援！

影片來源 : YouTube
Cr.Beagle buddy , GFDevil Taiwan

新po留名

［場內應援事宜］

令大家久等啦，經過我地反覆同各方聯絡同配合，場內應援詳情終於出黎啦👏🏻
當日應援需要既物品會放係大家座位上面，
唔洗怕遲黎拿唔到。
希望大家可以睇熟應援計劃，務求做到最統一、最團結，為初次單獨來港既女友帶來一個好印象！當然唔少得歌曲應援，大家都要多啲練啊！

高清大圖：

<iframe src=" width="500" height="501" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true"></iframe>
<iframe src=" width="500" height="501" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true"></iframe>

新飯留名

嘗試一頁留名

留名

小薯留名

［場外應援事宜］

Hong Kong Buddy Union將會在7月16日 , 擺放六個易拉架，大家到時可以去拍照留念。

另外 , 我們也預備了小卡和手搖風扇提供免費派發給大家 , 不過數量有限 , 先到先得。

易拉架擺放位置及免費物資派發時間 , 將會在當天早上告知大家。

免費派發的物資數量有限 , 請當天跟足我們的工作小組指示排隊 , 避免發生混亂。

**所有的場外應援已經獲Source Music及主辦方正式批准**

另外 , 距離Gfriend到港開演唱會只剩下兩天 , 請大家加緊練習每一首歌曲的應援 , 以及寫信表達自己對女朋友的支持 , 一起做好Buddy的本份 , 感動Gfriend~

專一清泉留名
港場大發

港場大發留名

哇,好揼本

Lm!

AA Lm

留名

港場大發

好彩我坐台上 前過你

row e

有冇人可以影完send比我做紀念?
如果有人多咗小卡又唔要，請比我

我直頭坐係女友後面睇佢地背脊

其實一直都想問清楚
Luv Star應援中間豬仔嗰一部分
見到youtube啲應援片有兩個版本

一個係國絲擺上Google Drive嘅pdf版本
멀리 또르또르르 다신 안 보낼래 (꿀성대) Gu Sun Dae
항상 지금처럼 네 곁에 있을게 (최유나) 崔 u 娜
另一個係
멀리 또르또르르(꿀성대) Gu Sun Dae
다신 안 보낼래 (최유나) 崔 u 娜
항상 지금처럼 네 곁에 있을게

咁究竟係邊一個先啱

嗌開VER.1

大家多多支持，美工部嘅巴絲做得好有心機架

應援計劃無得彈 辛苦哂眾大神

in version 1 we 7

好奇問完左會唔會送d易拉架俾女友

老公巴，易拉架個d圖同相我之後原檔send比你啦
小卡就真係睇到時有冇剩

你睇下佢本身6個member個格式都係相近
同埋韓文版個應援歌詞 我本身就係官咖搵出黎
份野係官咖admin po出黎
我諗應該係有d片出錯都未定
但最好跟番官方 即係我個份
到時嗌錯左比女友知道左就唔係咁好

想問佢地幾時黎hk

唔該哂國絲

專一清泉極速留名 仲有2日就到

朝早開始霸位 之後慢慢等到Twitter出韓國離境perview
一邊FF女朋友著得靚靚黎見我 , 然後同其他第三者隻揪
最後企係到既先可以接到女朋友機

過五關斬六將

多謝東方bb巴
有相望下就得，原唔原檔唔太重要，只係我開唔到張圖睇想望下姐
小卡就隨心吧

umji在我身邊，啱啱大開殺戒將啲身邊保安清除咗

懵佬通常一個打十個嘅，睇下你地有冇緣接女友啦

咦？幾時正式來港，早既話可能出到去，望一眼都好

咁智仔一定好驚你 咁鬼暴力

清除，禁delete制姐

後日到現場就知香港有幾多buddies係絲打

[member有]我都係中學生樣但我下年year3架喇:~
有中學生絕對唔出奇呀，好多追韓星既都好細個([/member]

抽既野永遠都冇我份

唔係抽架 係揀的

我下年year4都被人話我似97 keep得好有時都好煩惱

似1897年

肯定唔會咁得閒睇晒我地打d嘢係求奇抽人

早知就唔咁認真打

咪臭係 似1897都好開心既

話你97啲人盲架

唔記得國絲係咩樣

盲撚

絲打好mean

sor

前日你交收個陣我係度
懵佬hi你, 你hea應佢個陣我坐最側邊最近佢

都話4句夠啦 , 主辦那有時間睇

唔話你知

唉巴 好掛住你

脫飯唔成4頁留名

記得me否?

做咩啲member fail哂

睇錯好man

國絲都好man嘅

Year 4 都唔係離97好多
今日大叔去拿票，見到一群年輕人，好青春呀

好衰lo咁耐無見今日一黎就屌我
而家仲串我

咩hea應

我記憶冇呢一part既

錫番囉

係咪無記者會?

唔係hea應
見到咁多位大神小妹唔夠膽望

咁怕羞

留名星期日跟進
抽中左寶麗來 希望抽中我豬

留個名

今日國絲在唔在場？

偽飯留名

希望中情仔

中我銀我諗一世唔洗脫飯
之前已經中過一次

你覺得呢

在場就真係最正

你都未見過我 又知我正
唔好聽其他人亂講/FF

點先有得中

我見過，我真係見過

長期專一女朋友 , 將成副身家ALL IN 女朋友刷人品
我就是成功的例子

到時如果唱my way,有冇機會睇得返?
台灣有冇唱

放心
場場都唱咁濟
基本上每場張歌單都一撚樣咁濟

有唱 , 但智仔係個日...

咪係到放負面資訊啦
花心唔再係buddy就走啦

我最可惜係現場睇唔到一次umji唱live

當日張入數紙冇用㗎啦？我拎去回收了

冇用 , email就要留返啦

email我留返做紀念，始終機會難得

我一定係無追fs所以無

D-1 buddies 加油

食藥訓先

無啦無啦
專一黎講你都有應該個個都有
9up

新post留名

巴打聽日接機求帶

早覆佢著數啲 好多6月30號同7月1號覆嘅人中咗
10號之後先覆又中到個啲人通常都喺千字文

智黨有冇買飛

YOU近排啲圖好高清 , 求帶返轉頭

聽日巴打諗住幾點到機場

乳豬飯留名

正解
跟住懵大神專一就會抽到polar

睇黎都要堅定走懵佬路線了

有冇接機團？
可否影相？

Daddy幾時過黎

接機緊係可以影相啦

對了 , 記住要轉職做魔法師

係ig見到話15號中午到香港先
是咪真？

係真嘅話聽日去影相先

Shingshing 應該都係後日朝

虔誠信「飛 」終有回報
希望抽得中B仔

新post 留名
追左上個post 最尾果十版，發覺原來除左間中會比人斬同比人圍之外, 相比之下個 post 既buddies 對我都算係好好

後日見啦daddy

唉巴你去左邊?

豬黨小圈子 不了

小心睇路呀

想問下會唔會有好似exid咁的平飛放?

你要學識單機post圖海叫春單機推post

呢啲都係新手技能

早抖

好緊張 第一次見女朋友

梳 條on9仔趁我瞓着咗出左黎亂講野

都夜架啦

係咪叫我

夜啦訓啦

仲譯緊信

我用咗英文寫算

食左藥都訓唔到 女朋友黎主埸呀

好鬼緊張

場，係主場

umji會睇，放心

發夢都估唔到女朋友會黎香港

老公巴，唔好太傷心搞到訓唔着啦。。。

留名
扮工背唔到應援
老公巴又去唔到

Mama 黎過啦

新Po留名

哦……冇事冇事
聽日放完飛同自己講係買唔到飛，已經爆滿所以買唔到姐，情況同想睇利物浦但買唔到飛一樣
只係一隊睇過一隊冇睇過姐，唔會傷心

雖然我無論人生定buddy件資都好淺 但都衷心希望你另一半係不久的將來會明白你 同明白呢樣野究竟係咩一回事
唔好太傷心啦老公巴

六點十分，大家早晨

發現封信冇時間譯做韓文
諗緊好唔好譯英文算
留名

使唔使接你機

寫都冇時間寫.............我係偽飯，要脫了

琴晚譯左勁耐先譯到3分1 仲要唔知啱唔啱

大神你都偽飯的話,
咁我真係路人也不如

會去，但唔知會唔會行特別通道呢

可能轉身直入迪士尼酒店

瞓得好差……明明好攰

老公巴,我都瞓得好差

接機既畢地們
加油哦～
港豬上班去了

時間巴
我係諗得太多無謂嘢瞓唔到

我銀粉紅色 好小見

屌解黎香港都唔認證我既野

認證完就垃圾桶見

未認證已經係垃圾桶

食埋個早餐安心上路

我都係諗得太多無謂嘢瞓唔到

靠你出靚圖了

重係好眼訓

利申琴晚冇瞓過

藥性好重💩

洗唔洗打電話叫一叫你

大家準備好去接女神們機未

等緊你單手接機

Good Morning

情仔近睇真係好正

遠睇都好正wo

大家接機記得守秩序唔好衝，感謝

好眼訓 一陣暈低左拖埋我去一邊就得架啦

麻煩傳開去

想問係邊個位接？發

懵佬你都係快D放棄脫飯呢個不切實際既想法啦~

好想接機
on99 係地盤

大家唔好撞到女友

巴打們係咪係A度?

應該係A樓上 維持好秩序。

銀仔坐得咁衰既

仆街喇 訓到唔知醒 而家仆出去

有咩問題？佢保姆車都係咁架啦

有先天優勢先做到

乜野先天優勢人人都做到架啦

你仲做得好好添

我做得好唔好關唔關你事呀？

好撚仆街呀你地

咪就係囉咁樣串絲打

而家d畢地係咁

你地睇下肥琳隻腳

乜唔係睇下sowon隻腳咩

法國依家d畢地愈來愈低汁

垃圾筷子腳

好想瘋狂聽gfriend 講我愛你地

唔講都睇唔到 d腳趾

唔好咁變態得唔得?
成班痴漢咁

隔住個mon都聞到

去左剪頭髮接唔到女朋友機啊

籍口

佢地幾點會到香港呀 依家仲趕緊去機場

到依家都未有實感佢地會嚟

接機加油

睇番片先知原來崔俞娜有畀反應我
嗰時以為佢又hea我

我終於可以見佢地

有冇人知道邊度仲有門票買 ？

可能係影片角度問題

直線自爆男神
憲哥

Ig好似好多平飛

全世界去左接機 呢到無人

有啊 我去唔到
不過照計應該差唔多到

巴打們我想問下block a 既 a行係咪就係最前架啦？

我冇去接

唔喺 AA先最前 A係第6行

Aa最前

係咪VIP1000嗰隻？有冇伏？

我等記者會算 如果有

等緊相

去唔到
坐等大神影相

無

你有無發現有段時間你隔離有個戴黑色帽嘅人不停望住你罐野

yuju

等各位大神啲相睇

都幾近

當初個個仲驚賣唔晒
依家除左680 其他都就清完

等相

係公司冇得去
星期六開咩會啊屌

記得貼多啲靚相出嚟！！！

你睇唔睇到sowon個樣幾失落！

其實個罐係咩黎？

我估啲飛係主辦平放 未必放得出

Ching ho ball

要轉飯豬仔

銀河又YEAH

世界巴係時候改名

又b又豬

歡迎加入豬黨

琳黨又少左人

其實一開始張豬仔標貼已經說明左

唔怪之得 肥琳同SINB 唔接 見到張豬仔 知咩料

突破左盲腸

原來有呢層意思

GFRIEND

屌波po手足

當你地接機既時候 我地都將手頭上既任務完成哂

希望女朋友黎到香港會開心啦

其實純粹係屋企得返呢到memo紙
first attempt係俾肥琳
我係唔撚會轉黨架

Gfriend加油
一直暗中支持佢地

想問吓你地聽日會幾點去亞博

波落左好耐既豬黨終於有新黨員喇

見到接機討論咁嬲
我要翻工呀屌🍇

聽日係唔係有野派

集思廣益
聽日幾點到亞博好

世界巴又琳又b又豬 巧尾機

見到有平飛 去到700一張 不過W 行

雖然呢度係gfriend post
但都想講吓
琴日fd去左睇btob有好多空位，但佢話附近d妹妹都叫得好開心氣氛唔錯
希望聽日各位buddies都可以落力d叫比女友聽
就算人少都可以好大聲架

聽日全日係亞博

岩呀 女朋友啲公演都係幾丁友嗌都可以好大聲

紮營

想睇人現場追擊你

好快會俾雷劈

發揮hkgbuddy嘅痴線佬本能

好快改名全隊世界級

想見

大家記住播完片先好舉手幅
大家記住係Luv Star先好開手燈
大家同我立即背好應援
大家記住叫Encore口號係 喲炸親古 唦冷hae

我打算3:30

肥琳在看你

諗住三點去攞應援嘢 但攞完之後唔知點算好
自己一個等三粒鐘 好鬼悶

見到我先講啦

通常同班hkgbuddies 吹下水好快過時間

Down定d片啊劇啊 帶定尿袋

死圖

第一次去
附近有無嘢食架

diu 搞咗勁耐

唉屌 準備俾人黃天擊殺
大家唔好太掛住我

有諗過去一去東薈城行一行outlet

聽日煞科 應該遲d到 咩都無得拎

有7仔subway kfc。
最好食埋野先出發啦，唔係餓親冇力嗌應援

去睇下d女buddy

其實會唔會冇乜女buddy

有subway

收到風好多娘娘都會去睇

又黎

今天養好聲帶 準備明天生命應援

我都收到wind好多路人飯都係女女

食完特效藥做力勞出左身汗 好返好多

你啲娘娘

50步笑百步

關我事？聽日我睇中只有銀仔 好不？

最好食左野先入…始終d 野食都偏貴

係Luv Star先好開手燈. 要教路人有d困難。希望做到

攞完派哂即返屋企，反正近

岩岩換左飛先有實感真係會見到佢地

Bro，好似記得你係學生飯，係既唔介意個日一齊，橫掂我自己都毒丁一個。

Btw，現家先開始背應援，睇con可唔可以攞電話出黎remind 下。

有冇抽到寶麗萊既巴打聽日可以交換，我驚抽唔中yuju

睇下中邊個

求組隊

好期待所有既野

應援最好背熟佢咁先投入到個con

洗唔洗聽日開班教學？

背好哂先好入thx
未背哂既企係場外背埋先準入

現場一齊訓練下先囉

連應援都有得開班教
全能的大神

教埋啲路人飯

燈左咁耐終於黎
聽日大家嗌爆佢

預左失聲一個月

聽日見啦
希望快啲搞掂手頭上既野一齊開埸前背

Na Na Na Navillera

愛情星應援位仲係會入慢/入快左

Daddy咁唔得架喎

你...脫飯ok?

聽日我唔會嫁

次次見到豬就暈哂浪 點信你

希望你地係酒店好食好住啦

每次daddy同我講脫飯
個種感覺好似岩岩比人用粗口鬧完咁

希望呢幾日天氣好d，留個好印象啦…

你有邊日係無比人用粗口鬧

好似準備出去咁

你岩岩先鬧完我黎
琴晚大佬鬧得我好岩

垃圾香港 出behind我先繼續飯
如果唔出我就脫飯

真組隊…?

唔知要去邊度食飯呢？！

有咩所謂

我地成班都會係同一個位成個下午架啦

想組隊咪係我地隔離好相認 不過唔好阻到我地做野囉

巨脾jimin幾點到
要飛先拎到polar

係既收到

你唔好遲到呀

好，還咗心願，了咗件事
女朋友就靠大家biddies去用生命應援啦

睇Union fb page啦問

仲sad 緊

rough既應援真係好Q難
寫定張貓紙算

上水透氣
聽日一定要好好再欣賞表演

早到有咩可以做？

飛已沒有了

Block A V行算唔算正常

你咁遲買 好正常

唔背都入

嗌到就嗌
嗌唔到就算啦

原來想背 畀人叫咗出去打牌 咁冇計

頭先搵唔到張飛
嚇撚死 好彩搵到

咪撚去
thx

睇懵佬

聽日你搵到我話你勁

潛水懵

你黎到比張飛我地好走啦

其實...我早買都係得S行..

執緊個袋時先發覺 差少少唔記得幫支燈入電
都怪支燈未入電都咁重 好易有錯覺以為已經入左電

女友會上山頂？去中環摩天輪？去尖東？ 去ICC？去The Pawn？落老蘭？
定留響酒店游水?

老蘭

老蘭就gogogo喇

拍behind

如果真係拍behind 就可能去山頂

好緊張呀第一次睇女朋友

冇買手燈既窮撚
表示希望盡力應援彌補我既錯

買埋d特價飛 入到去睇到豬仔就算

仆街我都無

射波->買飛->入場

睇女朋友
陪女朋友
陪男朋友

小弟AA行右邊位跪求換張AB到AD行既位，有意請留名

背應緩

快買飛 我請你去睇

[01獨家]GFRIEND到香港過百Buddy圍住影 Sowon、Yerin揮手收禮物

你話請人睇但係要人地自己買飛

做個小網媒嘅editor都有得同佢地傾計做訪問
究竟我係到做緊咩

認真啊送淨專有冇人想要

霸氣B

心臟就爆

各位巴絲，想問下有應援棒既你地，
你地枝棒著到幾下燈？我個枝得2下，
姐係得有光、再禁就閃閃下。
但我見YouTube 啲開箱片係3下，
姐係有光、再光啲、最後先閃閃下
我究竟係咪買左枝假野

Q1 除了Rough 最基本的人名應援順序點嗌?

Q2 Glass Bead 最常要嗌邊兩句?

Q3 Glass Bead 第一段間奏要嗌邊三聲?

Q4 Me Gustas Tu 最後一段 人名應援完要跟住點做 要嗌咩 (yuju高音位)?

Q5 White一開頭洗唔洗嗌人名應援?

Q6 Rough開頭全名應援順序係點嗌?

Q7 Rough 第一間奏點嗌?

Q8 Rough 第二間奏點嗌?

Q9 Luv Star 開頭洗唔洗嗌人名應援? 如果唔洗幾時先要?

Q10 Luv Star , 6個人分別既嗌法係點 ?

Q11 Luv Star , 完左6人應援 , 最後個4句應援係點嗌?

Q12 Navillera 係咪應援基本上嗌最後一句 / 最後一句後再補多句重複就得?

Q13 Navillera 最後完結 人名應援後 要嗌여자친구 定係 사랑해 ?

Q14 Fingertip 係咪每句都要嗌탕탕탕 FINGERTIP

Q15 Fingertip 有邊三組數字要嗌?

Q16 Fingertip 玩完Dance break 散彈個part 要點嗌 ?

答中有獎

熄哂燈睇先有分別

送簽專

兩巴掌

基本做buddy應該岩10題以上 , 全對既都唔需要親簽啦

仲未背熟luv star應援，邊有時間玩問答遊戲

所以先出題考大家

如果答岩哂先可以去訓

答唔哂通頂吧啦

我熄晒都係得2個mode

會唔會話好暗 , 有冇同其他gfriend手燈對比過

新電?

等對答案

位置問題淨係影到sinb
不過完全正爆呀
上圖先

好正呀~~

Luv star 應援好難讀

3答緊咩? open book抄答案?
7 8 11 는唔係讀姑音
16錯 , 之後仲有句要嗌

Q3 Glass Bead 第一段間奏要嗌邊三聲?
Bam Bam Bam

屌你上面個啲
咁難點識

唉巴先係高手 我都係唉巴教出黎

仲有一日時間 快學

3唔知點寫清楚好 寫返model ans
7 8 11 應該係瓜音嘅
16 咪跟返哂d탕탕탕 FINGERTIP

好harsh呀 無條識

唔背應援入去裸考等9叫算

大神太謙了

溫哂主打 而家卡左係隨風度

都唔唱

Q7 喲親掛 陷驚hea 時間liu 太囉嗦 喲喎lu kim炸hea 油炸村姑
Q8 親古呀 喲喎lu 親古呀 喊驚hea wuli lu 喲村 lu 沙冷氣唷
Q11 喲親掛
Q16 油炸村姑 TANG TANG TANG Fingertip

係咩 自 我跟住一頁條link個list練

咁你Q14都答左每句嗌啦已經

有冇整左應援貓紙 可否share

有時間咪背埋
我知你比我更真飯
所以你一定會背埋

2分52係高潮位

利申 背左先去台場

上面Q&A都已經係精讀版嚟

係地鐵跟住你地d 答案唔小心讀出聲 俾隔離 d女聽到

chi sin lo

新版燈同舊版燈
新既2個mode（長着好L光／長閃）
舊既3個mode（長着光／長着好L光／長閃）

同巴利奧討論過應該係因為長着光太暗，
所以新版直接cut左。

順便叫埋佢哋聽日嚟睇

You 真飯

Q11 係讀掛咩？我聽google translate 同youtube 個音似普通話個「二」字

女神b 再見

You dare叉撚住me?

唉巴

sor 11我答錯 係想講eul 唔係掛
打緊答案

小弟留個名
求各大佬唔好批鬥小弟個名
係屌都屌得細力啲
新帖舊飯留名

唔去接機既真飯

你係J ?????

係小弟冇錯
屌得細力啲

後幾日多啲上黎 有排吹奏你

唔使番工咩
唔番工有鬼錢比廢柴銀課金

Q1 除了Rough 最基本的人名應援順序點嗌?

金韶情 鄭藝琳 丁恩妃 崔俞娜 黃恩妃 金藝源

Q2 Glass Bead 最常要嗌邊兩句?

사랑해 너만을 / 영원히 널 비춰졸게

Q3 Glass Bead 第一段間奏要嗌邊三聲?

Bam Bam Bam > (油炸村姑)

Q4 Me Gustas Tu 最後一段 人名應援完要跟住點做 要嗌咩 (yuju高音位)?

WOW NO NO NO NOOO

Q5 White一開頭洗唔洗嗌人名應援?

要

Q6 Rough開頭全名應援順序係點嗌?

金藝源 丁恩妃 鄭藝琳 金韶情 崔俞娜 黃恩妃

Q7 Rough 第一間奏點嗌?

喲親掛 !陷驚hea ! 時間liu ! 太囉嗦 ! 喲喎lu ! kim炸hea ! 油炸村姑
(女朋友! 在一起 ! 這時間 ! 追上吧 ! 熱烈的為你應援 ! 女朋友 !)

Q8 Rough 第二間奏點嗌?

親古呀 喲喎lu 親古呀 喊驚hea
嗚您lu 喲親lu 沙冷嘿唷

(女朋友! 永遠地! 女朋友! 在一起!
我們的! 女朋友! 我愛你!)

Q9 Luv Star 開頭洗唔洗嗌人名應援? 如果唔洗幾時先要?

不用 , 等第一節完個下先嗌

Q10 Luv Star , 6個人分別既嗌法係點 ?

世最純 丁恩妃
omuji 金藝源
世最yea 黃恩妃
god聲帶 崔俞娜
世最Cute 鄭藝琳
八等身 金韶情

Q11 Luv Star , 完左6人應援 , 最後個4句應援係點嗌?

喲喎lu ! kim炸hea
喲親neul 沙冷嘿

Q12 Navillera 係咪應援基本上嗌最後一句 / 最後一句後再補多句重複就得?

基本上係

Q13 Navillera 最後完結 人名應援後 要嗌여자친구 定係 사랑해 ?

사랑해

Q14 Fingertip 係咪每句都要嗌탕탕탕 FINGERTIP

係

Q15 Fingertip 有邊三組數字要嗌?

123 321 1234

Q16 Fingertip 玩完Dance break 散彈個part 要點嗌 ?

油炸村姑 TANG TANG TANG Fingertip

何止後幾日 之後都上黎
吹奏就不了 垃圾薯冇野值得吹

拜定無壞

大家都係花心 , 不過重要時刻要飛返屋企

我google完都完全唔識點樣發"여친을"個"을"音 所以我將佢發做"여친우"

恭喜你已經發現左呢個秘密

韓場首批手燈的確係有三段光
係台灣場買到既係得兩段
光度感覺上差唔多

其他渠道買到既係點就唔清楚
至少韓場台場一定係真野
所以唔使擔心

唉,新手唔識影相,影左100張,得30張對焦到,不過當中有成20張都係sinb黎,其他人都影唔到,睇黎呢個就係命

여치늘 << google下

呢句真
努力背緊應援
各位巴打加油嗌爆場

我去左女朋友4場fs 冇去第5場女朋友fs
同一日時間我去左9x9既fs
最後都係圈唔走我 繼續做個垃圾buddy

韓場手燈底下其實係裝咗7粒LED燈,用線路板control
第一段=著咗中心5粒LED
第二段=著咗中心5粒LED+外邊2粒LED
第三段=塊IC控制叫嗰7粒LED閃呀閃
好似係咁上下

有冇聽過本命魔咒?
愈想影本命 愈fail 愈唔望鏡

電佬出現

工程佬

好撚期待呀
主埸威力

偽飯竟然識答晒

買左飛未?

買左飛未？

買咗

認唔認得出係邊個

咁長頭髮一定係銀仔

肯定係

經理人

銀仔影得唔好 ,巴打鍾意既自己收吧

又真係影得唔係太好

大家都 睇慣冇落閃

做咩唔睇

我好似有少少緊張

假裝緊張了

屌 好想喊 原來聽日就到了
hkgb+ gfhkfc聯合union 唔夠30日準備港場 希望可以感動到大家

辛苦各位大神趕工

仲未完港場 唔講感受住啦
聽日仲有排忙 我先行告退訓先

感激不盡

積埋積埋都幾眼訓
但都要頂埋聽日

咩料 又未見過既 認唔到係銀

無手燈賣 聽日fing咩好

大神

我都無

跪拜大神

早D訓啦

花心個時d裝備?

咁強大

呢張點睇

應援就靠哂你地全力捱夜既工作
小心身體呀東方巴

最鍾意表情B d表情

死火,我部機兩個mon,一個睇上黎會偏黃,另一個會偏白,我都唔知執完出黎既相要信邊個mon

上面b仔係偏黃

第一次見真人 有種複雜既感覺
又開心又有啲感動又唔知點咁

thx 老公巴~~~miss u!!

睇黎係lightroom既自動白平衡會出事
呢張點睇

好啲

下次cb交收再見了

係好左d

정예린 정은비 황은비

點解應援個陣聽落, 정예린 嘅 정, 同 정은비 嘅 정 唔一樣,
정은비 嘅 정 聽落似 황

係咪我耳仔有事
求大神解答

講gb條片 ? 係有小小誤導成份

D-0

就快脫得飯

係
Fingertip 聽落都好似 황은비咁

仲未背好應援

有無人知佢地去左邊 睇相認唔出

這邊沒有應援詞 不要喊 你會很尷尬

鳩up
是咪 yerin收音係ㄴ所以連落個정到 讀起上黎唔同 3
完全鳩up
召喚上返水放圖既chingpk大神

呢張我都有在場預錄 沒有叫到

叫係 想講返 , 呢到只有4x人在場 , 個個真飯認真叫叫就做到咁既效果
如果聽日有返400人肯叫 , 大家想像到個程度會係點

大神們講緊乜 偽飯睇唔明

有無巴絲可以打Luv Star應援既中文讀音出黎
好難背呀

정예린 呢度個정字發近"創"音
정은비 呢度個정字發近"倉"音
韓文字個音唔係死既,搭唔同字個音會有少少變化配返個調,
利申9鳩

點解會用左呢條片做應援教學,個base重到耳仔都震,都聽唔到啲人嗌咩

收尾音ㄴ應該唔會同開頭嘅ㅈ咁樣連音
PS唔熟發音

自己Google translate韓文應援詞既發音啦

唔會,所有應援口號都係逐個字分開發音,唔會連音

得一個月唔夠時間整 用住網上流傳落黎既片

巴打係咪之前韓文六級個位?
咁點解兩個정發音唔一樣
連音規則個啲乜野流音化、口蓋音化、硬音化應該唔適用

同埋 ㄴ同ㅈ係無連音

些車倉 Jung eunbi

話說台場Navillera最尾個陣, 係咪好多人喊左여자친구 而唔係 사랑해

咩原來有六級大神出現過 ,請受小弟一拜
我韓文0級

呢到好似有韓文六級大神

真係好易叫錯

哦摸芝 kim yewon

這邊사랑해 不要喊 여자친구 你會很尷尬

希望聽日靠頭十零行既巴絲carry起全埸

比台場仲要近距離睇 好緊張

些車Yeah hwang eunbi

有巴絲唔得閒去，要放飛嗎?

唔好介意我咁講究
好明顯係황은비喎

其實應援呢家野,成班公一齊係度9嗌,個聲出到黎一般係會有啲怪

我好似聽到hwang sinb
其實應該係有人鳩嗌

我以為정有唔同讀音

真係有人會鳩嗌架
連續6次嗌同一個名

影親sinb都係唔同表情,可以做個表情包

劈劏先 kim sojung

我屌笑到仆街
由0:48開始有人慘叫 叫足成分鐘
似搞破壞多啲

我仲未背得熟應援屌

啱啱先忙完聽晚就要去睇 除咗背好應援仲要做啲咩？
同埋想問吓可唔可以帶相機入去？

正路係唔比帶

表情B

真係好難,純人名順序都好D

瞓教 各位早d瞓蓄精聽日生命應援

收到風佢地聽晚會係葵涌食韓國嘢

利申聽同事條仔講，唔知真定假

flower heart

古
屌你

訓唔到..

由於時間關係 luv star 同 rough 都未背曬
聽日可能偷少少雞

唔駛緊張喎輕鬆享受

想左好耐既港場
機會可能得一次
唔好留有違遺憾咁離場

想嗌2次encore

除左講 "搏盡無悔"都唔知講咩好

唉巴你幾時變到咁「熱血架 」

食個宵夜之後練多次應援就算

Ok 聽日比你屌

可能畀懵佬調教完

頂...自己講都覺得聽日有種見最後一面既感覺

唔好再講

岩岩係到諗返起呢十幾日做過既野 覺得好瘋狂

祝日出之後 所有既事都會係美好的
BUDDY&GFRIEND

些車cute jung yerin

聽日就係啦

第一次港場，女朋友，fighting！HKGBUDDIES，加油！各位，聽晚見。

仲練緊應援

啱啱寫完信
再練下應援先

又忍唔住睇多次啦 聽日點算

住咁耐都唔知邊到有韓國野好食

好想攬住每位大神錫一淡

ig 有片 係佢地係星光行

防止你脫飯

懵大神 撐住

大家入到去用生命應援既biddies
如許可偷偷「紀錄」有關umji嘅歌/佢本人比我還我心願
我會無限感謝你

主打應援基本上都搞掂哂
Luv star未睇過
小弟唔識韓文, 啲音未必會好準, 但都盡力了
大家聽日加油

老大
你搞到我眼濕濕

你仲有咩野係唔去得 唔做得

GFriend 應援歌曲 list （By LIHKG Buddy – Kwokookie）
1
st Mini Album [ Season of Glass]
 《Glass Bead》
 《White》
2
nd Mini Album [Flower Bud]
 《Me Gustas Tu》
3
rd Mini Album [Snowflake]
 《Rough》
 《Luv Star》
1
st Studio Album [L.O.L]
 《Navillera》
 《Gone With The Wind》
4
th Mini Album [The Awakening]
 《Fingertip》
Collaborations [豬黨憤怒應援曲]
 《Cherish》

想問呢個LIST岩唔岩架?

國絲精心製作
背晒佢就得

背曬佢實無死

盡力啦！

加油！Fighting！

背背下訓著左

今晚rundown confirm左未ga? 同台場同一rundown?

冇confirm過

各位畢地早晨
終於到今日了

《Cherish》最難......

巴打,仲有無其他教學片

無法細數的痛苦 無法停止的淚水
在看見攜手同行的我們後 都會消逝的吧

各位早晨，希望大家全心全意投入今次嘅演唱會。
一起身睇返Trust既歌詞睇到喊左

自膠原來第一頁有

今晚既演唱會一定會係我人生最難忘既

早晨

各位 今晚見啦

今晚入到場大家都是畢地

早晨各位，今晚見

趁仲有時間最後衝刺
執緊袋 好驚帶漏野

記得帶手燈
有團tee既帶埋

記得帶雨遮

Daddy

出左門口先醒起手燈未換電
希望枝燈今晚頂得住

我都冇換 希望頂到

[Yerin] 這樣的相遇
倘若不是命運 而是偶然

[SinB] 雖然有些害羞 卻想說這就是奇蹟
緊張的心 該怎麼辦才好

[Umji] 彼此之間 一點一點加深的感情
那麼就為明天渲染出更美麗的色彩吧

[Eunha] 我們在一起時 所感受到的那瞬間

[Yuju] 傾瀉而下的星空 近在眼前的夢想
請照亮如孩子般的我們的面前

[Eunha] 無論何時 這顆心的最中心
都會是我永不改變的愛吧

[Sowon] 就這樣在你的心尖跳動著
如果能就在此留下

[Yuju] 如此堅定的眼神 如此專一的心
不用任何言語來解釋

[Umji] 我們融為一體 信任彼此的那瞬間

[Yuju] 傾瀉而下的星空 近在眼前的夢想
請照亮如孩子般的我們的面前

[Eunha] 無論何時 這顆心的最中心
都會是我永不改變的愛吧

[SinB] 多麼希望能像現在這瞬間

[Umji] 多麼盼望永不改變

[Yuju] 即使有些害怕
依然想與你一起走過這條路

[Eunha] 無法細數的痛苦 無法停止的淚水
在看見攜手同行的我們後 都會消逝的吧

[Yuju] 對你的愛 是任何事情都無法阻止的
現在才正是開始對吧

嗱嗱嗱咁快就催淚係唔應該架

我有1粒新電 你地打揪贏個個話我知

大家早
盼望咗咁耐終於到今日了

1粒新電咁好人
但係枝燈要3粒

揪贏奶爺 搶佢個支啲電

我倒不如一陣買排大既
你地要就問我攞

我驚你比人打咋
愛奶心切
奶奶為畢地級受保護動物
係需要大家既愛護
係地球每60秒就有一個奶奶過左1分鐘
請大家珍惜奶奶

想問吓VIP飛個擊掌會係幾時？

笑左

7s❤️

我帶多左電

唔記得拿手燈留夠

唔記得拿手燈留名

即刻返屋企攞喇

金韶情世界第一

daddymiss u

想問下有無人知佢地係咪會今晚走
好想送機個陣送野比佢地

落雨 我屌

我見唔少巴打唔知Rough既應援要點嗌,睇左啲譯音又R晒頭,所以錄左出黎比大家
開頭+第一段+第二段

咁背埋GONE WITH THE WIND, 反正唔難~
但CHERISH真係背唔到, 博豬仔唔唱 (豬黨勿怒~)

另外luv star既應援

豬黨表示唔識Cherish

好大雨

天氣不似預期

大家幾點去

落雨天特別感觸
我驚我未入場係出面已經喊緊

3點幾4點掛

好有喜感

有冇畢地都係一條友去

一條友去

here

same here

me

路人飯想問下一開始嗌人名係咪得兩個version架炸？除左rough係跟出場次序之外其他都係一樣？

盡左力淨係背到開場炸 對唔住

無錯

請問公布左小卡幾點開始派未啊?

［團票領取］
時間：1430-1700
地點：西門入口 1/F Reception Table
（詳細見之前既post）

［物資派發］
時間：1500-1700
地點：亞博外巴士站範圍
(先到先得，送完即止)

［易拉架位置］
地點：Reception Table對面

Union page公佈咗

THX! 正WO~就係諗住搭巴士去, 一落車就可以排隊

如果早去，個度有冇地方hea,坐到7點？

D-DAY 港場大發

有無絲打都係自己一個去

我

有

我 西九龍倪晨曦

咁多野攞 睇嚟要早啲出去

邊個來

邊個嚟

西九龍d friend子

西九龍johnny depp個女朋友

邊個西九龍johnny depp

屌岩岩先睇到即係冇得攞poster?

你直接pm問啦

睇片練多次應援,練完唔知點解好感動
比準備泰場同台場時感動n倍
我真係覺得到時會喊

到而家仲好似發緊夢咁

好想聽女友現場唱mermaid......希望今日歌單有啦

我覺得入緊去已經喊緊

知唔知幾點鐘開始可以入hall 10?

而家INDOX得唔得?

幫我拎

umji umji

得 我岩岩都inbox左

我問下先

唔知個場係點，係平地?

我文都冇作

出門先嚟倒水
好狼狽

毛主，張飛你睇完，搵日比返我，比我留底呀

ok?我要返，回憶歸你，飛比我

幫你拎多幾張週邊卡仔俾你啦

thanks

無問題呀

提提各位畢地，如果去亞博搭機鐵，可出示con飛，用優惠價買來回飛

無聊整 比啲冇背過野既人睇 放係手機係咁loop，到時起碼都有野嗌

懶人急救包 thx

出發去練應援

出發去臨急抱佛

今日一個去，可唔可以join埋

我宜家去print rough 同luv star應援貓紙，有冇人要

到左再係PO搵地方約啦?
小弟都係一個人

我都要

去會場會唔會有飛買

想要

我諗總有D放唔出飛既黃牛會係場入面放掛...

上facebook 睇下有冇會場交收

有冇畢地已經到咗啦
揮個手

可以試下,手拎一疊金牛話要飛

我要🤤

要

邊會有人特登入咁遠放飛
Facebook/ig有好多放平飛既窵埋whatsapp, 你問左先, 有就去, 冇就廢事去咁遠得個吉

有無人知拍手會幾點開始

應該都係完左演唱會先

我應該會帶大機長鏡入去搏一搏
搏到既 夜上黎孝敬大家!

btw我應該大約3點幾先出門去會場~
到時再JOIN大家

係香港站 想醫個肚都咁難

Print左5份了，現在出門

去到食kfc算

真係有.......

巴打搵到人放飛？

小弟都想去
會唔會臨時有飛買
如果有門路講聲

大家幾多點會去到

一個人等咁耐有咩做

同巴打組隊吹水

想問現場有無官方周邊賣呢？

好少見個post咁多唔同嘅人
原來咁多buddies

港場無周邊賣

有無人夜晚先去到

咁係屋企瞓多陣先出發

宜家搭狗鐵過去

多數追post

機場快線既話要幾耐先到

有冇人好後悔咁早到拎野

利申：到咗

你都要講咩站搭先得嫁

我本身想早 肚痾遲左出門口

全條線好似係35分鐘

機場站開始搭

3點到先出門口會唔會太遲

行過去

Fing緊巴士

想拎union小卡 應該無了

機場站好似1分鐘

趕緊過去攞 希望仲有

如果可以可唔可以幫我拎 出門口先嚟肚痾

原來變左兩點拎 molamola

因天雨關係
派發周邊的地點改為reception table旁
派發時間: 1400-1700
歡迎前來領取

就係囉 以為3點咁就食埋野先搭車 結果自己吵車

真 我都係

第一次見GFRIEND
好緊張呀

完了吧 如無意外

差唔多出門口
GFRIEND GFRIEND GFRIEND

依度係咪全部A區人黎

A區

路人飯都A區

依家先出係咪拎唔到了

B

有無人知巴士站排緊條長龍係排咩？好奇

好似真係排巴士

神呀 求你今日可以畀我睇到隨風live

sm同女友:不了

其他站應援嘢 好似係

我C

C

我剛剛熱得際,去左b站拎左b仔手扇黎撥

有無人到左可以幫手拎

im not alone

趕緊去 留個大名先

一個人出緊去 留個名先

係亞博好似無咩好做,食野又貴,好唔好去東涌行下好呢?

union 係咩位

無知一問 東涌撘X1可以直到博覧館？

今日無隨風我一定即刻寫信去somu投訴

一個人依家出

撘返機鐵去？好似有d貴

賣野 阿叔 d 野 整得幾靚

組隊果幾位巴打到左未

想問下VIP位 幾時先會有得hi five個啲

有乜賣

可以

X1巴士 ？

有logo燈

上次台場都有啲呀叔賣老翻手燈

依嫁先係香港站 應援野係咪派哂啦

女友: 就黎cb練緊新舞, 記唔到咁多舊舞步

4點半去到 唔知拎唔拎到呢

原來有呢條巴士

一早到左會場

係咪組隊

而且好平, 一陣係東涌食埋野先番黎入場

E41嚟緊

union 得扇拎 巴士好多妹妹派卡

番緊工 一陣都係自己一個去睇

仲有一套6張小卡啊！

即刻衝出去拎妹妹卡先!

要follow 個d?

竟然有同區buddy

唔係,係場內易拉架對面,union 大神們既檔口

大神冇派啦 應該派完

Union竟然仲有小卡拎

當我無講過

有冇E42

銀河要轉wallpaper
其他就咁派
賣嘢阿姐都拎埋一份

派貓紙個位巴打 我係廁所等你

應該係3點先開始派,fb 應該係打錯左

賣野阿姐狂逼d 妹妹

有無人可以代拎 去緊東涌

快拎

屌 國絲好靚

派曬,得扇

位置係邊?

唔知佢到未

第幾格

有無人組團搵地方hea

有人到未先

好耐冇入嚟 留名

轉E41 會快啲？

我見E41直去博覽館先轉

有冇坐e32 去？

架E41 係我前面走左

有無e34

機場行去博覽館要幾耐?

今早翻工，
家陣才到九龍站🙈🙈🙈
來到都冇隊排了

E34A

機場快線算

搭機場快綫啦 又平又快

去東薈城行outlet

好l耐

已經放棄左，咩野都冇攞

預20分鐘

我都去東薈+食嘢城hea

機鐵5.5

預幾耐時間

依家出門口
A43 北區人

新飯求同伴

巴士站排隊囉有卡

準備轉x1

屋企樓下就有架車去機場

搭左8個字到 就到

仲係公司 一陣有無人組團

Thx

同區人wo.....A43P 直接去到亞博,但唔經粉嶺南

唔知你係邊到出 如果你天水圍市中心
你預一個鐘多d啦

我係華明果邊啊 冇計

答緊機場巴士過來

上網search 站26 轉乘
E32/E41 往亞博 免費

有無巴絲今晚係坐C25 附近?求相認

等陣過黎

上左車先見到

我都係華明個頭
搭279x轉地鐵再轉X1

趕緊去 邊到相認

後你一行左邊幾個位

有冇巴絲近e 33/32

已經搭緊機鐵

Block a

好驚趕唔切拎團飛

仲搭緊車
頭先太大雨遲咗出門口

咁都認到我

想問A21係咪可以到會場？

我係場內見到不少靚女buddy, 但唔知邊個先係國絲

仲有冇人組隊

+1

岩岩準備出東涌

貓紙係咪仲係subway?
想拎完海報黎拎

係咪應該派哂所有野喇? 我依家等緊車
又落雨喇 好煩

而家係青衣會唔會趕唔切5點半攞飛

［手燈應援相關］

提醒一下各位Buddy，''Luv Star'' 燈海應援的手燈需要摵走燈後面的貼紙後才能著燈，著燈後多按兩下才能調到長期開燈的效果！希望到時候大家也能調到長期開燈的效果，謝謝！

我係reception

收到

頭先見到咖喱

知道

有冇人有yuju polar
用yerin換

下面個層有人排隊咁早就可以入場？

Polar poster

亞博俾唔俾帶野飲野食入hall10?

Yerin 拍立德換yuju

水應該可以既

樓上有個巴打 相認啦

其實入面凍唔凍 嬲都無帶

嗌嗌下應援會熱

我都係中yerin 想要yuju

係咪reception個到交信?

好快就熱

一抽即中我老婆

洗唔洗排隊？ 我趕緊黎😭 hall10 唔知咩出口呢

排丫 幾長下

要排隊 都多人下

應該50分先落車 我驚黎到收左檔咋

仲有無組團